[屌9劇透撚]睇生化危機前都唔上連登

屌佢老母，班仆街次撚次套戲一上就標題劇透。

Block完都有新嘅仆街